食左軟飯3年 你問我答

佢係我老師
同居+佢比生活費我 一個月10k
我得閒就返pt同成日做gym🤘🏻
佢會帶埋我去旅行
對我幾好 算係情侶關係

養唔養人型寵物？

無興趣 本身佢養左兩隻貓 我照顧埋

年齡分別幾多？

乜你無落水煲飯咩

我25 佢3x

仆街仔

有咩得罪你

兩男？

點開始？

養埋我得唔得

落bar見到佢飲醉左 送左佢返屋企（佢自己講地址） 半路已經昏迷左 鎖匙我自己摷
個晚無任何事情發生 不過有意淫佢 佢好有女人味 幾正 特別係佢個晚著得好正 之後朝早佢醒左沖完涼撩我 忍唔住扑左佢

無興趣屌男人

扑野位details

食軟飯，我夢想
巴打醒幾招黎得唔得

我唔識寫 不過熟女真係好淫好撚正

我唔想架

我加入一齊3p ok?

佢係比較保守既女人
我都係佔有欲比較強既男人
我唔會同人分享自己既女人

你覺得會唔會同佢一世
你對佢有冇感情
同緊佢一齊個陣有冇同人搞過

唔知
有
冇 其實我唔係咁淫亂

無圖學人開post

唔想比人起底

示意圖都冇張好難討論

點撩你你都要講下啦

純文字討論?

點樣由個日扑完慢慢發展到去包養關係？

佢沖緊涼叫我幫佢拎毛巾 我拎到係門口同佢講
佢叫我拎入去 原來無鎖門
一開門佢無關浴（廉）我呆左加開始硬（佢身材好正 36e）佢沖涼有種韻味 好摟屌 到而家都仲覺得好正
佢：仲唔拎過黎？ 我過左去 跟住就

如果佢比帽我戴就一定開心share
不過無咩可能
最鍾意屌到佢嗌晒救命

簡單啲講 就係由sp變到同居sp再變到情侶咁
因為中間我屋企有事 冇地方住

請善用起底功能

新ac有問題 我高登都有ac

為人師表, 有無打算教學生食軟飯呢樣技能?

你當我家庭主夫咁囉

真心問點解佢又肯包養你？ 佢冇叫你去做野？ 佢屋企好有錢？

唔係包養呀其實 都話係情侶咁 食軟飯咋
我自己有做pt 發展緊事業
佢屋企唔算好有錢 幾層樓囉 佢自己人工分啲比我姐
我都會買禮物同煮野食氹下佢架

咪又係用佢啲錢

幾層樓都唔算好有錢 樓主乜野價值觀 咁點先叫有錢

點解佢又肯咁做？每個月俾成皮你 件事係邊個開口

當用我返pt啲錢得唔得

唔係有間大公司 幾間廠先算好有錢咩 大把人幾層樓係手啦

佢.. 個陣我仲係學生

你會唔會傳授比你學生先?

佢係我老師呀 唔係我係老師

感覺係唔係av果d後母
大奶高挑長髮

子母戀

算係姊弟同子母中間

係 但唔似日本人
未有c9味

又話自己大男人，但又食軟飲 垃圾

我係男權主義者
女人可以等男人養
點解男人唔得

講真可以考慮同佢過人世

我ok
佢話過就算同第個一齊都會同我做sp

有無女教師嘅樣貌示意圖？

你地po出黎 我講似唔似

會唔會有一個大波樣靚仲要肯出錢包養埋你？ 定係樓主靚仔到陳冠希咁？

我都同我ex講過愛佢一生一世，最後都係飛左

無話過佢好靚
女人化左妝都係差唔多

我無所謂 我自己做教練都生存到

我就真係唔信
有錢有身材冇人追送佢返去果晚冇扑反而你係佢度瞓埋第二朝撩你扑野包養埋你

佢個陣係分左手 ex比帽佢戴🤷🏻‍♂️

想食到幾時

我無所謂 咁樣生活唔錯

你條野好大?

覺得段感情真唔真緻？
聽講女大男小既情侶關係都比較真

都係15cm到

我都好照顧佢 煮飯洗衫乜都係我
唔覺得女大男小 不過出街食都係佢比 除左佢生日同情人節

食唔到一世 睇路

我自己有路數

奶閪奶出個未來

祝你早日生口腔癌

小學雞

咁你有冇幫你老師含撚？

有 請善用起底膠能